百老匯豐澤免息分期一問

係唔係所有野都可以免息分期 ？

想買beats studio 但係貴出面好多 ， 如果無的話我不如去apple store 買？

beats? headphone?

yes

唔好浪費金錢

買beats做乜柒

兩千幾就唔好分期啦

1. 咁少錢都分期 on9之一
2. 買beats on9之二
3. 係連鎖店用正價買 on9之三

你集齊哂三個on9 上連登post問
想食幾多粒膠？

幾千蚊分期?

beats好平咁都要分期
btw 咁多耳機唔買買beats